黃毓民：中聯辦粗暴干預立法會事務，泛民繼續消極坐以待斃！！

對於中聯辦港澳辦粗暴干預香港立法會事務，泛民主派開記招回應。

民主黨主席胡志偉指中聯辦干預香港內部事務，咁樣做中聯辦係不恰當係有失身份。 咩叫有失身份呢？ 中聯辦身份好撚高呀家下？！ 佢粗暴扭曲基本法破壞一國兩制，你係要強烈譴責佢呀嘛！ 共產黨咁高姿態，香港政府又配合，再加埋建制派班走狗做應聲蟲和應，你班泛民主派行出嚟竟然連強烈譴責四隻字都冇講，你話見到呢班人係咪真係嘔血呢？

依家係鬥爭，你用不恰當同有失身份呢啲字，你哋點同人鬥爭呢？ 有失身份？而家中聯辦港澳辦身份好撚高咩？ 喂！你哋立法會議員係民意代表黎架！ 家下敦榮鏗有咩錯呀？ 我嫌佢做得唔夠添呀！

共產黨而家殺到埋身，你就消極退縮坐以待「幣」，等出糧嗰個「幣」 ，最緊要利用呢啲打壓為九月拉票，見到你哋真係嘔血！ 竟然連坐以待斃呢四隻字都唔敢用。 你係要大番佢轉頭，要將議會抗爭升級呀！

毛孟靜已經係成班人入邊最激進嗰個，係個記者會入邊都只係解釋點解要拉布。喂，依家唔係解釋嘅時候呀！ 係要炮轟佢呀！ 仲要譴責埋你前黨友話要搵法庭幫手嘅湯家驊！

敦榮鏗今日都行出嚟向對於中聯辦港澳辦對佢嘅指控作出解釋。 你哋係無需要對佢哋指控作出解釋！因為佢而家係粗暴扭曲基本法干預立法會事務，你向佢指控作出解釋你咪輸囉。所以你係要發炮還擊呀！ 你揸住個議事規則來做，有錯嘅話你隔離嗰個法律顧問自然會提你啦，你使乜解釋呢？一解釋咪示弱lor。 你哋學唔到我五成都起碼要學到三成

對於佢哋粗暴干預立法會事務，你哋係冇錯，你地係要話要強烈譴責佢，仲要將議會抗爭升級！對於呢個禮崩樂壞嘅議會，因為多數派嘅建制派係徹頭徹尾嘅橡皮圖章，呢個選舉制度亦都不公義，因為有35個功能組別議席。 但你唔講得呢啲嘢，因為你哋嚟緊要搶攻功能組別。所以將希望寄望喺你哋身上真係嘔血。

我預咗你堆黃絲五毛會鬧我， 但你批判我不如駁我啲論點，咁先有用。 你反駁唔到我又喺度盲撐呢班泛民主派又有乜嘢意思？ 連強烈譴責四隻字都唔敢用，共產黨會怕你？慢慢收拾你班人就有。 一日到黑只係坐以待「幣」。搶攻過半數議席發下夢做吓無妨，但用心可珠！

今時今日暴政殺到埋身，你哋今日嘅解釋目的乜嘢？ 想解釋比公眾聽自己唔係想阻礙議會運作？ 唔需要㗎啦，支持你哋嘅人自然明白你哋做法，反對既繼續唔會投票俾你。 咁你哋係咪認為共產黨誤解咗你哋，所以先走出嚟解釋？ 唔會呀，咁解釋客觀上嘅效果咪剩返投降囉！
中聯辦赤裸裸違反基本法，係要反擊！「唔好申隻手入嚟啊」 係要咁呀嘛！ 仲解釋！

你哋而家用拉布推倒惡法作為藉口，例如國歌發23條，呢啲十劃都未有撇，根本廢話呢，再講，當日一地兩檢你哋班友又俾佢過？
橫掂都係咯，不如乾脆承認而家喺議會係搞事抗爭，係撥亂反正顛倒重來！

「不恰當～有失身份～」香港靠你呢班人邊有得救呢？ 消極退縮，坐以待「幣」。

推 推到比泛民見到
毓民今次講得幾有道理

你首先要估下佢哋睇到之後有咩反應

共諜啦 幫你答埋

推

泛狗真垃圾

郭榮鏗fb打個段算唔算做左毓民講嘅嘢？

事實係唔可以用道理同共匪溝通 好似gphone前日同民賤聯條臭閪辯論又係唔夠''火''

毓民又準備出黎選

個仔咩咩咩 所以毓民係鬼

根本佢不嬲屌得岩,你可以話制度內都可以一齊抗爭但係佢屌泛民講D野不嬲都係好岩,而家泛民就係唔敢承擔咩都唔敢做

對家黎到就打啦。

當年議會內已經屌得好啱

認同
不過樓主個個po都係分化
要推po都唔係推你個po

佢屌泛民仲多過民建聯，泛民點錯都好，民建聯先係最仆街...
一日屌到黑，係到屌泛民，呢條死廢佬話佢唔係國民黨共產黨隻狗真係無人信

清幾時節錄埋尋日林匡正怒屌黃nazi 果段

又話輸畀游蕙禎就收山？

弱智, 加句強烈讉就當做左野

今次講得岩呀

收你老母 佢出黎選?